咬斷手指係為自衛 咁快d去驗眼傷

好撚諷刺
出黎話維護法治
然後到自己時就搬龍門

唔好負評 用道理去說服

重有
你真係自衛嘅 為自己好 快去驗傷

屌你老母 不如你去驗腦啦
你試下咁樣比人插眼法 唔好反抗
眼都盲啦屌你

冇人叫你班黑警咁狼死

你幾時聽到有人出黎嗌維護法治口號

哦 你講緊黑警維護法治阿嘛？

哦 原來法治係相對

完全封鎖

收皮啦 三毛。今晚咁樣都想轉風向

你講到人地唔會驗咁
件事都未完咁快衝出黎

應機未阿撚樣 比人插眼又話唔反抗
連比人屌老母都唔識反抗阿?

捉人都係捉身軀四支㗎啦
情況咁混亂，你隻手放埋眼口耳鼻位
一係就你“唔小心”傷到人，一係就今次咁人地“唔小心”傷到你
有機會傷到五官，面部脆弱部位，反應大啲都正常
只可以怪佢自己蠢

你條冚家鏟幾時出黎示範下比人插眼？

你又知無驗？驗咗要同你交代？你邊撚個？
縮翻入你臭雞老母個閪度喇
衝出嚟